點解人類咁撚蠢 唔識射部冷氣上太空

等佢吹番冷氣落黎地球
咁咪唔會咁熱=.=
又唔會全球暖化

示意圖

完

建議寫一份詳盡嘅提議書卑NASA

會引發第二次冰河時期， 你估你都諗倒既野， 科學家諗唔倒咩

又唔好咁講

ching識人無？ refer我入去啦

電費邊個國家比

到時射暖氣囉 碌柒
唔係要教呀嘛

太陽能啦on9

留電話 我叫佢地搵你

話撚咗香港係埋沒人才嘅地方

你搬走北極啦

訓醒未

你俾我叫個post佢地睇得啦
科學鬼才

的確

太陽能都要比電費

搬走佢做咩

樓主小心
全部暖化問題係啲政治領袖環保撚整出黎R光環
你依個改變世界既想法會打爛好多人飯碗

都未瞓點醒呀

射爆個太陽咪得囉-..-

整個浴室寶 又有冷氣又有暖氣仲可以抽濕機

搬去，sor 打錯

條友真係唔識架喎
平時裝完太陽能 最多咪俾人工材料錢-.-

使鬼咁麻煩，每個人出門口時開冷氣開窗就得啦

我係咪要著定草先

＿叫個太陽減低少少熱力咪得

部冷氣吹d 風出黎咪吹撚走地球
樓豬on9 牙? =.=

屌你都廢事
無太陽你點光合作用生存呀

呢啲基本野啦

射咗無開啫 再熱啲就要籌眾話地球告急

我搬去得我受惠 做人唔可以咁自私

-.-*照太陽橙咪得囉

唔射多舊咁煩, 調轉部冷氣咪得

唔係個個咁合作

有咩idea?

無人叫你較咁大架嘛on9 =.=

炸咗個太陽咪得囉

用國安法就得啦，反正世界通行

你碌鳩就射咗=.=

新奇士都ok嘅

咪性騷擾絲打

ON9

話你唔識野真係唔識
有冷暖功能啦而家啲冷氣

咁熱 唔較大d點夠吹牙=.=

有冇睇電影？
人造天劫

我鍾意威路士多啲：D

你無科學常識架？
太陽本身就熱撚到咩咁
點炸

你同習仔傾下

其實唔駛射冷氣，想辧法 遮蓋太陽射線 就可以。
聞說如果天外巨石撞擊地球，賤起灰塵足以遮天閉日。
無晒陽光，好快就同遠古冰河一樣。

所以可以性騷擾你

有咩高見？

習仔話佢OK呀

不了，加拿大已經夠凍

有冷氣吹仲嫌唔夠大
廢青真係=.=

無

=.= ching好幽默喎

你賤到𡁻完鬆

你碌鳩咪會

我係戇鳩囉0.0

無太陽啲植物點算

唔得

你個冷氣機裝係邊
會越吹越遠 射到外太空

叫佢做野啦

真空 吹咩落黎？

ching你入黎攞彩？

高過我身高

我諗起evans套末世列車，個背景就係d人on9 見天氣暖化，於是射d野上天想令天氣涼d, 點知搞到全世界變嚴寒天氣。

你估射架冷氣上去需要幾多熱力丫拿

咁不如一開波射冷暖空調上去

香口膠緊係𡁻就lur架啦
你吞落肚架=.=

其實佢個idea可以改一改 話唔定行得通

不過唔明點解係感情台

咁又無咁講

佢落左命令啦，記住之後唔好開冷氣唔關窗就可以啦

=.= 有無見過人類搵唔番衛星

你唔好理

射部暖氣氣落火山

有，而且係成日發生

問下elon musk

你係咪想獨霸我等我溝唔到巴打＝＝

部冷氣吹唔哂360度全地球呀嘛, 一邊熱一邊凍唔FAIR轉頭暴動呀

.....明知樓主尻UP但又忍唔住搭訕

啱呀 我一時疏忽

整四部包圍地球咁就得啦

唔侵中國玩傷害人民感情

洗撚咩 射堆反光板上去遮咁d太陽咪得

直接吹太陽會唔會快啲？

封晒d火山口
咪唔會熱囉

美國同俄羅斯嘅定位系統衛星咁耐都無事=.=

裝部兩匹半分體夠唔夠？

樓主on9?
部冷氣機擋住太陽點照日光？

反射太陽光會燒毀太陽架

機背對住太陽會唔會熱親個太陽

有無人想要 想就拎去

治標兼治本

部冷氣吹地球做乜

吹凍個太陽佢啦屌

人類去到末日就會起地下城，核能城市，點生存，詳細睇22世紀殺人網的錫安市

唔要咸青口狗公＝.＝

屌你都on9
俾少少腦諗下 4季係點黎啦=.=

因為定期有換囉，幾個星期前美國先射左新既上去

大氣層會隔咗 影成焗爐
害死自己！

如果你開窗嘅話 部冷氣後面嘅機體 好熱 會搞到你間房冇咁涼

樓主講得呢句都知係冇撚腦
認真答
你知唔知冷氣吹返落黎地球係會影響地球轉得快d？
如果轉得快日落時間會早左 同埋轉得太快人係會頭暈
後果好嚴重

屌

唔得 太熱會熔咗部冷氣

最少兩匹啦

屌 真係有啲想法

你擋住部分太陽光地球咪冇咁熱囉
射去Lagrangian point L1
不過唔知地球要lose幾多weight 先整到一塊足夠大嘅擋陽板
如果你要嘅係風
我諗係要將地球傾斜度調一調先增加到

Btw 係外太空整部冷氣 但中間冇媒介 做唔到對流 係唔work

照太陽燈啦

直接將啲海水結冰咪搞掂囉

唔會 反而可以利用太陽能

咁無太陽植物咪死囉！

而家未末

想要時事台軍師？

咁定期換冷氣咪得！

由你帶頭

裝水冷
喺長江三峽抽水
同時解決水災問題 一舉兩得

都岩

用下腦啦 太空咁凍
咩水都變冰啦
點水冷呀 =.=
你地真係無科學頭腦架喎

你個太空總署發咗宇宙通行證比我啦，你射我想上太空，我幫你裝啦

建議趁夜晚個太陽未出嚟嗰陣吹凍佢

一早已經做緊啦

咁撚晒力物力
搵后羿射撚左個太陽光落尼
凍個時先放番上去喇
唔係要教呀

咪又係要吹

ching 有遠見

應該用太陽能板圍撚住地球，之後啲能量用黎整啲燈扮太陽，咁成個地球就好似係房入面開冷氣咁

咁佢係邊？

冷氣點來？

提名樓主參選下屆諾貝爾獎

突破盲腸

核能同地下城以現今科技已經能做到。
唔駛等未來。

唔緊要啦，為左人類同地球未來，呢少少野都可以接受

係幾背裝太陽能板發電
型成永續發電機樓主點睇?

建議樓主睇吓未日列車就知點解

部冷氣機滴水點算呀

寫咗啦
咪呢個post囉

你咪走數呀

全世界人浪式撥扇，可能有蝴蝶效應

都話太陽能-.-

開始啦咁

同一個道理，冰川融化其實叫啲科學家買多啲雪櫃，整多啲冰咪得反正啲冰都會結埋一舊

ching有啲腦
到時入我team幫手

真係認真便輸了！連冷氣機操作原理都唔知.. 太空撚有空氣呀..冷氣機點吸風去制冷呀 聰明樓主

搵到地球中央冷氣個制然後較凍啲咪得囉聰明
問題喺個制度呀！

睇過 到時射暖氣～

咪當落雨囉 7頭

咩年代呀 仲扇

根本就係要咁
啲科學家成日簡單複雜化

太空咁凍 吸啲凍嘅入射咪得

屌你未撚射冷氣點有制呀

學術台氣質男？

外太空零下幾百度都唔識裝啲冷風落地球
蠢到死

邊個嚟=.=

你俾返張宇宙通行證我先啦

咪就係 上邊仲有人話太空無空氣點制冷-.-

我都想知＝.＝

無呢樣野架on9

開燈囉戇尻

你感情台氣質嵐

起多d發電廠供電

暖化再勁d

唔係話太空嗰個呀
係地球內置嗰部中央冷氣呀

撚有咁高能量呀

第一次認同你個冚家剷！

屌你追post啦 太陽能呀

開始左我地唔知姐。 。

咁不如 直接等樓主自制一部吸凍機 吸曬太空d凍去地球啦 洗鬼要部撚屌冷氣機咩

都話太陽能

你都on9 生存咁耐未聽過有=.=

多謝樓主比機會
睇得出樓主將會係繼steve jobs同小熊維尼之後最影響世界深遠既人

要幾大部冷氣先做到？？？

射過啦

嵐嵐

射你上太空涼下咪得
搞咁多嘢

我夠第一次聽可以射部冷氣上太空啦
無聽過唔代表無嘅
唔同我玩膠又同你講咩

唔鍾意地球有溫室效應啊？

Quit左佢囉，拿拿臨

我有時見到有溫室效應都覺得幾煩，直接無視

ching有大獲野爆？

冷氣機吸啦

涼得一時
做嘢要諗長遠OK?

太陽能不等於太陽

咁你褲袋嗰張係咩嚟㗎？藍色嗰張喎

搞咁複雜做乜 吉個窿放啲暖氣出去咪得

拎佢地兩個同我比
會唔會侮辱咗我=.=

樓主IQ有無200

隨心啦 睇你想幾凍
平時我屋企一部就好夠凍嘅

整條風喉抽上太空咪得囉

等陣睇 未睇過

懷才不遇

做人咁自私點得

你就玩膠 我認真

明白嘅～

月巴B

我褲袋乜都無=.=

屌你 太氣層穿咗好撚太獲架 on9

再多少少

算啦
level唔同
人哋當你玩膠

嵐嵐的天空高掛我的夢

你多人一粒的

無錯 佢唔係我地呢個level
但我唔會怪佢 好少有人同我咁高智慧

射埋把遮上去得唔得 好曬

外國人唔識睇廣東話

冬天嘅時候將部冷氣機調返轉 噴啲熱落嚟

係 是黑色的

你係肥婆？

啲陽光型男會討伐我

都話無陽光植物會死，有無聽書

睇你個名似係人才
幫我翻譯去reddit

都話而家冷氣有冷暖功能=.=

你個粒

庇護工場人才

我屌你老母呀

樓主可唔可以簽個名

我無

扣糧

高汁post

55

想點？

踢波磨地磨甩咗？

姐姐 我要飲奶奶

咁我就認真回一句啦...
大氣層外面本身已經凍到hihi 啦，使咩冷氣
你想要冷氣送舊氣團上太空幾秒就凍到嚇死你啦

問題唔係外面有幾凍
而係溫室氣體將地球啲熱力困住走唔到...

好撚好笑

有咩唔滿意？

咁咪送番太空嘅冷氣番黎地球！

如果有放好多長飲筒直射落地球就唔同講法

值得討論

=.= 俾啲幽默感啦 美國仔

好啦，你去提議下NASA啦...
無咩事我返去瞓先...

我諗無咩討論嘅空間

幫你申請左諾貝爾和平獎

。

嗱 你智慧未夠 好好用瞓教時間反省

小學嘅時候考試問點樣解決全球暖化

我就係咁答

點睇都唔係和平獎啦

邊個射？？

你射定我射？

裝抽氣扇咪得囉 死蠢

小學就有咁嘅大智慧
ching應該唔係凡人

topic

屌你老母，有料

elon musk 囉
我射都得嘅
不過好耐架喎

太空無空氣架 用下腦啦

我講緊奶奶

終於遇到識欣賞嘅人

樓主係咪stone完

黑警想屈我？

我講射冷氣

射支氧氣樽上去囉 小學畢業？

不如係個冷氣機背脊裝太陽能 咁咪可以一到射一到出

我想討論奶奶多啲

其實一早已經有人知道可以咁樣做,但係因為大財團同埋政府想繼續用全球暖化嘅名義嚟賣環保產品,如果我講咗真相出嚟會俾人追殺

因為你無？

經過大氣層磨擦個時會發生大爆炸架on9

溝通與關懷

基本野啦

我照你

係 你有？

有

有咩用

姐姐 想飲奶奶🥺

你咪煩

唔俾咪唔俾 咁惡 哼

其實真係話唔埋有一日會咁做

就快畀樓主說服到

火箭衛星升空都成日拮啦都唔得

將地球放入一個恆溫箱會唔會直接啲？

扮who

屌，唔撚識，因為太空無温度，所以用風扇就夠做

本身成日好頹睇到呢句笑到仆街，多謝巴打

射兩個抽氣扇得唔得呀

elon musk 都做到starlink 啦
air conditioner link 無問題囉

點放呀 不切實際！

一早射撚左上去啦on9 =,=
仲以為自己好撚醒 on9 =,=

唔明-.-

你都on9
調轉部冷氣裝咪得

你確定太空無溫度=.=

笑死

兩個抽氣扇咪會有對流
引發龍卷風囉！ 風災你揹獲呀

冷氣機有遙控咪得

圖？

咁咪早啲放工

咁屋企咪熱死

有咩好笑

唔笑咪唔笑 咁惡 哼

太空有空氣架咩

扮咩扮 你無我咁qq

唔扮咪唔扮 咁惡 哼

=.= 收聲

收聲咪收聲 咁惡 哼

不如整個大丫叉將地球射出太陽系

放個風力發電落龍卷風到駁埋兩個抽氣扇
永續能源

點樣呀葉嵐

基本上樓豬已經解決曬技術上所有問題

邊個拉=.=

用太陽能唔好-.-

好小意思啫

牛津：你幾時過嚟上堂

我決定加密同你講,其實真正導致全球暖化嘅原因係人類發現咗火去煮熟食物,眾所周知人會每日食三餐,自從人類用火煮食食咗之後全球氣溫不斷上升,人根本就唔係天生食煮熟嘅嘢,真正解決全球暖化嘅方法只有我哋食返生嘅肉

幫你解密 準備大飛著草啦喂

我仲去上堂？
過去做professor 啦

認真有冇咩方法射，邊個位射好d

人體微波爐

插插入入 狗仔式

一分鐘有60秒

屌你老母,今次冇啦,大陸嘅秘密警察同埋FBI依家都會通緝我,你知唔知你害死左我?

無位裝呀麻

走晒啲冷氣啦
不如圍撚住封住個地球算啦

唔係唔得但地球咁大電費會好貴，其實最理想係射塊鏡上去將陽光射走，環保好多

分體式冷氣機

炸走半個太陽咪得訓覺嘅時間又會多左

咁嘅post都有13頁

建議整熄個太陽佢

仆街 一言驚醒夢中人

搖控邊個國家揸？

唔得啦，你咁樣長開
會搞到全宇宙暖化
到時宇宙滅亡點算？

快啲申請咗專利先

學《氣象戰》咁

不如駁個電制落地球當個閪太陽係disco波咁玩

喺月球度裝個噴射器，控制佢遮住個太陽已經無咁熱

你知唔知其實而家每日唔係有二十四小時?其實每日剩係得23小時四十幾秒, 自從人類發明左汽車令到地球轉快咗,唔單只係咁樣,我你可能覺得普通十幾20秒唔會有好大分別,但係你想像下你十幾20秒經過人類歷史發明汽車之後百幾年嘅累積,夾夾埋埋其實都有千幾甚至乎有萬幾個鐘,因為人類每日食三餐所以令到人類食嘢嘅周期快啲,令到佢哋用更加多嘅能源煮更加多嘅飯,導致近排嘅全球暖化更加加劇

咪就係 班友係咪前世未用過冷氣機

果啲叫空調

細個d老師成日話開冷氣出面d人會好熱 以前諗過點解唔整一條柱360度都有冷氣對出 d暖氣trap晒入面

樓主

咁撚大部氣 點散熱？

射另一部冷氣上去散熱呀？

想問樓主點係太空製冷？同埋可以無介質嘅情況下做對流？

真心膠

吹冷空氣落黎…有空氣先得咖…咁吹法，後座力就有佢份

佢唔止講嘅內客膠，係連用嘅字都係

對唔住大佬 我返翻入媽咪個窿入面先

佢畫個張圖啲風係部機度出，好明顯樓主無視咗真空呢個問題

Omg...

仲有睇下佢張圖個兩個圈，佢除左大氣層，應該係唔識 F = GMm/r^2

唔用橙 用蘋果得唔得呀

用西瓜可能勁啲

Wow..引力都諗，師兄你做邊飯

個問題係太空邊度有空氣俾部機吸完再噴？
你住緯度高既地方咪無咁熱囉

冷暖變頻仲慳埋電

你覺得呢？

同埋點解樓主唔會覺得呢舊太空垃圾會俾其他太空垃圾/ 碎片撞爛？ PS：本身呢舊太空垃圾好明顯係黎自地球嘅垃圾

真係叻

花式自殺，吸走大氣層真係開心仔

如果係我會諗調整地球公轉軌道更有用

太空唔係真空架咩?

膠post咁認真做咩

但好快又要返工

遙控呢

屌 咁不如整部吸塵機吸走啲溫室氣體

職業病，所以不推文

入黎屌下樓主老母仲好生到佢咁智障

我怕令堂以為醫院執錯仔 無理由遺傳到咁

生舊叉燒好過生佢

Respect

屌你
張圖重唔夠詳盡啊

愈講愈有
射得啦

天才

個結論好正

想請問偉大發明家：太空有L 空氣（Air）,你吹條L？天才？

諾貝爾獎差你一個交代

代樓主屌你老母臭閪

認真答你：要幾大power幾大energy先做得到？
個engine要幾大W先做到個效果？
如果做到咁大energy要幾重 部機要用咩裝上去？
如果拆件上去太空點先砌到？

利申：讀aero engine

樓主有無諗過將屋企部冷氣掉轉黎裝 犧牲小我完成大我

射個太陽落嚟未仲好

發覺樓主真係戇鳩

做咩唔整個雪櫃出黎 開地球入去 仲可以較溫度

咪唔怕吹太耐冷氣太凍囉

笑到仆街

夜晚咪熱撚死

冷氣機通常以面積(平方呎)黎睇用幾多匹
地球面積 5.101008 x 10^14 m^2 轉返 做平方呎
1 平方公里 = 100000 平方公尺
1 平方公尺 = 10.764263平方呎
所以等於 5.490859x10^15 平方呎

冷氣機參考
面積〈平方呎〉 匹數 冷氣能量〈BTU/h〉
50 - 70 3/4 6,500 - 7,200
80 - 100 1 8,000 - 9,000
110 - 150 1½ 12,000 - 14,000
160 - 200 2 16,000 - 18,000
210 - 250 2½ 20,000 - 24,000
260 - 300 3。 25,000 - 28,000

每一匹 大概要100平方呎 粗略估計

所以 地球平方呎除100就等於匹數
5.490859x10^13 匹

一匹等於.0735kW
所以得出4.035675391x10^13 kW 有咩可以發到咁大既kW
利申9up 無野做先9計下

感化太陽

出到外太空仲分日夜

You idiot, go fuck yourself too 濛my ass

屌你老味你又真係計出嚟

你都on9
冬天咁凍你上去熄？？

因為我都想知要幾多個核電爐先夠起動到

其實整塊大布係太空擋一半太陽其實都可以令到地球變冷

Elon is looking for you bro

你有冇咁長既拖板先

有無方法收集大氣層過量嘅温室氣體
再射出去外太空

好大程度熱係因為太陽

咁攞啲鏡/錫紙圍住地球咪得囉

咁不如寫埋啲樹上去啦
有樹先會有空氣

咪係囉人類真係好撚蠢
如果樓主老竇當初將樓主射上太空
咁而家就係一個香港籍既外星人
咁樓主就可以帶領外星大軍組成外星勢力
去干預香港事務

咁太空咪有溫室效應囉on9

套野叫咩？

太空冇空氣架on9

再世諸葛

本來唔明你講乜，嘢但係睇完張圖，即刻明晒

呢個提議好聰明

放部太陽能冷氣機係太陽同地球中間，
一下子解決晒全球暖化問題

其實你咁諗好蠢，應該係射D暖氣上太空仲省水省力

去美國官員twitter提出 得美國有咁先進科技術

末日列車 snowpiercer

On9 ， 唔科學又無常識

我一諗就知因為中電電費年年加所以唔射上去啦

其實一早射撚左0.0
係你唔知姐
如果唔係邊度黎咁多風球

我建議射風扇，慳返啲電費，又平啲，贏左樓主個方案

認真 喺南北極臭氧層裝兩個大嘅太陽能抽氣扇咪得囉

到時全宇宙暖化係咪惟你是問先?

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

部冷氣咪要好大部

派你上去洗冷氣

或者係太空整個巨型隔熱玻璃 咁咪唔會有冷氣嘅二氧化碳派出 又可以涼啲 又唔會全球暖化

我估啦，我諗應該係叫做「末世列車」

我估架炸，因為都無人提過講過

你舊嘢上到太空變廢物啦，唔會吹到冷氣落黎，哩個世界有樣嘢叫大氣層

做乜撚

想一巴車埋去

有搖控架嘛=.=

ching嘅畫功好過我

洗閪咁麻煩射上太空 搵間房掉轉裝部冷氣咪得

核冬天簡單直接

用太陽能架嘛清

炸左太陽佢咪冇熱能lor

連登仔打個飛機就射到個太陽落嚟啦

太陽能係指能源來源
同使唔使交電費係兩回事
on9
唔通用風力又唔使交電費咩

洗乜講 我讀art㗎

大洪水咪因為冷氣機滴水

熄咗個太陽咪得 開咁長時間把撚